楊偉雄講廣東話真係痴撚線：智慧燈柱冇人面屎別

佢究竟知唔知自已講緊咩

推